第一次係太子站見到飛蛾

搭咗廿幾年第一次見到

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

圖？

9.21 入屯門睇牛牛

9.22 機場交通測試

尋晚旺角東車入邊有一隻。飛去門口手炳我隔離停。九龍塘多人上無飛走

我大圍落都無飛

我都覺得神奇

佢想返屋企？
佢屋企係大圍之後嘅站？

好細隻，影唔到

希望佢地可以平安返到屋企

尋晚都係細隻